林鄭政府已經開始強徵

由公屋開始 好快係民居 私人財產
港共唔會因武漢肺炎手軟
點解仲要忍？

一早唔封關 用全港人條命去換啖氣

認真，公屋唔算私人財產

認真,公屋算係香港人既私人財產

因為係香港人嘅財產

咁檢疫中心都算香港人財產

咁可以點做

香港人，抵死

蒸佢老味

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

而且時間又會夾得啱啱好

嗰頭爆疫症呢頭就有準備好嘅公屋

好似一早準備好咁

要政治正確

香港嘅財產都係中國嘅財產

其實不斷都有新公屋起緊
接住接住咁比人入伙

咁點解零三年又冇徵用公屋

好過益d新腥港人啦 攬炒齊齊無屋住

支持！

公屋本身就屬於政府

公屋唔係用公帑起

林鄭自己俾錢起

push

Push

呢個政府只係識見步行步，垃圾

咁都係政府㗎，何來強精？

公屋係政府財產,咁都算強徵?

一定要share比 藍屍 中產 港豬！

一早要啦 仆街宜家先做

公帑係變出嚟㗎

On9 公屋唔係政府唔通係你班㭍頭, 你住梗你都係租客ja

政府會生金蛋

死仆街

咁講交稅人士係公屋業離主？ 點解無租收返

唉
太少人反抗

標題黨

咁政府都唔係私人財產

你負責出糧俾房署職員

政府收租再代你出糧好難明

大陸已經強徵緊民產

呢個真
利申 私樓

雖然我都唔贊成, 但強徵咩啫
你係唔係專登用錯既方向幫林鄭將公屋變檢疫中心
仲有你想點反對, 你貼完民宣出黎一樣一意孤行

唔係適唔適合, 唔適合政府一樣會做, 你要將佢變做唔可以作為檢疫中心
或者搵替死鬼呀

認真，政府所有野都係市民擁有同授權

831

徵用得民居住戶做檢疫
你真係覺得唔關你事？

咁檢疫中心都係香港人財產

出處?

借位一用 thanks
低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

係唔合理架啦, 吹呀
沙田/火炭會唔會夠人反抗?
我睇美孚隔離營一事之後, 覺得無可能發生 (歡迎鞭C, 如果有機會)

唔知反對個邏輯喺邊？？ 知唔知咩叫強徵？

咁零三年有冇咁多隔離病房？
有冇成棟瑪嘉烈傳染病中心？

駁唔到就9uo

明明有非住戶用途地方去用
偏偏要用住宅
軍營 前醫院 懲教所呢？
淨係渡假營有一堆都未用晒啦

基本法邊條有講
係唔係調轉左?

In theory

其實都有用天水圍天恩邨
但只俾醫護人員

行動po
【絕地反擊－完全封關】214死線 215圍堵診所行動！

讀多D書，唔多淨係識溝女

你都幾天真喎

Yes

你比個駿洋邨唔可以(唔可能) 作為檢疫中心既理由出黎唔該
點解政府要聽你枝笛?

共產黨打到嚟你估你層樓真係你嘅咩

理論撚.....此post已完

冇讀過public Admin 真係好難溝通

烏托邦的人們睡醒了沒
你咁講仲衰過over my dead body

Indeed

佢要認真講我咪認真答佢囉

好期待出解放軍既一日
攪炒呀...嗚呀...

要表達既係
唔好諗住呢個區唔係我住就唔關你事
休息左好耐啦

只有反抗呢條路

你有無去美孚先
火炭呢d地方仲難make noise, 繼續休息啦,連唔可能作為檢疫中心既理由都無

市民即係邊個？，政府強精左邊個嘅私產？

希望唔好有加速主義hihi
得閒去附近行兩個圈
去帶d 毒去中環

同我推爆佢

開個個新post啦，唔好用強徵

唔好麻木接受呀

對唔住 係我字眼用得唔好
不過事實係林鄭上一刻話唔會用民居
轉頭就派黑警守住 先斬後奏就用駿洋邨

一次都無答我, 麻木接受你個頭

文宣

鬼叫沙田係首都，毒死你班賤種

廣東省已經玩強徵

其實有冇人知，火炭係有港鐵大樓，千幾二千人喺入面開工，如果有一個人中招...呵呵

但好似無論喺邊度起隔離營，都係會有人不滿。。。

不了 要返工
兩盒 thanks

pish

有樣嘢叫公共財產
住屋係市民應有嘅權利，所以政府要起公屋保障市民權利

黨鐵由政府持有大半股份，話就話公私合營 但一個香港人最常用嘅運輸工具理應係公共財產
依家港共就將佢變成奴才，要聽中共枝笛

政府已經一步步將香港人嘅公共財產送中喇。尋日係黨鐵，今日係公屋，聽日就到你屋企樓下啲公園。之後會係咩？自己諗

“你千万不要对香港的人们抱有太高的同情，他们自身所承受的屈辱和苦难，多是他们应得的。

抵撚死啦香港人

唔撚好咁浪漫主義啦.政府每人幾千儀盈餘,點解仲咁多人訓街呀? 因為D錢無你地份囉! 講緊法律上呀

on9 排污直接排落渠？

盲反都唔係咁on9

對抗肺炎 人人有責
俾p牌仔試下上熱門

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

使撚出處咩？用下你個死人腦都明。

香港人 報仇

係火炭做嘢嘅一定要出嚟 最大影響一定係你地 果班人一入去亂咁走就野埋你

睇到好撚嬲 想喊

認真，逃犯條例都係修補法律漏洞

點解要搞沙田區呢？咁大間禮賓府，入面做晒檢疫中心囉。
可以日日照顧班病人，又比晒位佢賺少少民望啦

林奠誠信-100%架喎

推！！

住公屋仲咁多聲氣
又免租又免稅仲想點

推文宣

PUSH 反抗 強徵

屌你老母依家咩時候，仲講修例
依家肺炎呀，死人呀，講玩呀

和你LUNCH驚唔驚有潛伏患者

強徵公屋姐 唔關我事

雖然樓主寫得唔係幾好，但意思好明顯係講緊由公屋開始，之後就到民居、私人財產，唔係講緊公屋係私人財產

Pish

不如強徵私樓甚至半山啦 又唔係未幫過殺人犯住半山
反正都係等死, 比層私樓/半山比買唔到樓嘅香港人住了結心事唔好咩

香港人，抵死

香港開埠幾多年話？
支那立國幾多年話？
時光機？

推返行動post

仲信正苦信自己好過

唔係民選點解要尊重你

五大訴求之一
唔講得？

日日 150來香港 搶公屋
而家政府叫借來用下
就比150 反，哈哈

政府中伏了

幢公屋未入伙，談不上民居

推！

。

直接禮賓府，完。

這文宣做得好

今時今日排到公屋咪得新移民同藍絲廢老，咪講到自己買左樓入伙咁啦，咁鐘意咪死番上大陸

現在全世界都開始封鎖香港

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

點解仲可以忍？
期待其他人出手，自己就一臉無辜坐喺屋企睇直播。
見到人被打就叫死黑警咁？然後又連登出Po?
不如諗下自己又做到啲咩啦

唔好淨係係度叫春屌政府，將自己淪落到中小學雞廢老之流。

諗下有咩其他地方適合做隔離營最適合？西貢個種渡假營唔夠床位，醫院遲早會爆，諗下點解決啦

一、中華人民共和國政府聲明：收回香港地區（包括香港島、九龍和“新界”，以下稱香港）是全中國人民的共同願望，中華人民共和國政府決定於一九九七年七月一日對香港恢復行使主權。

二、聯合王國政府聲明：聯合王國政府於一九九七年七月一日將香港交還給中華人民共和國。

俾日落國賣咗豬仔好耐

up

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

真係好撚癲

係啊,但都唔代表檢疫中心要定係呢啲地方香港人夠話要封關啦,封關係保障香港人既人命財產添

林鄭落地獄
黑警死全家

屌你老母林鄭
落地獄死全家啦

公屋咪又係支那人住

等陣林鄭又要用黑警鎮壓
不分黃藍殺咗人先

深藍屍冇得救

因為港豬只會俾嬲嬲

任何野都唔屬於政苦

係人民

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港人要返工架 手停口停

不嬲都係剝削基層，又唔見佢拎棟私樓做隔離營

但係基層對於剝削都無動於衷，繼續返工，咁係抵撚死

沙田一直係反林鄭深黃重地，而家玩野林鄭緊係第一時間攪鳩你

你再睇一次
係由公屋開始....之後

香港人有邊次無忍？

最多咪上網咒兩句林鄭死全家

人地撈得不知幾風生水起

好似幾年前，政府話要攪僭建，班牛屎佬又話要抗爭又話要流血，去到最尾........

屌老實講
公屋咪又係比班中國人住既
撚係香港人架咩

真心駁唔到
我依家唯一做到既係屈係屋企做野唔出門等外邊啲人死光死淨

咁你交稅即係代表你支持呢個政府 咁你咪撚爭取咩自由民主啦
因為你有份支持呢個極權

咁你有冇得選特首呀 傻鳩 林鄭份糧都係你出

中招自己去藍店隔離 咪唔駛政府搵地方

我都唔明點解呢個post咁多人仲以為自己係殖民地時期

武漢商學院女生宿舍被徵用做安保人員宿舍，安保人員淫笑亂翻女生私人物品

瞓醒未

仲覺得共產黨唔會搞鳩你

遲早嘅事

抵你住公屋

可唔可以再詳細講講病毒入河嘅流程 病毒可唔可以係水入面生存 然後點樣感染

燒唔到自己唔出聲嘅完美例證

林酋要顏面乘騎你哋啦

一直都屌緊呢樣

6月已經係咁架啦

夠鐘出黎啦

政府本身就屬於人民

我唔明點解果d「準住戶」咁噪
明明你只係租樓住，自己買唔起樓，房署比咩你咪比咩你